平心而論，不如將m1同 core 合併啦！

m2都應該
phy chem bio 難度都應該要再提升

廢除文科

利申:垃圾文科仔

M1依啲垃圾科廢撚咗佢就啱
係都M2+core先啦
外國U都係睇M2+core架咋

一般人都會讀到UG level
UG level 好多科要用stat（唔需要識proof）
Stat 應用範疇好似多過trigo calculus linear algebra?

岩呀